【新一年最緊要身體健康】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXXXI

#StandWithOzil

Lm

2

4

7.7

杜曹贏英冠仔一球無人講

個個都講拜仁做六冠王

祝大家牛年一定牛

拜區啲topic真係好撚正

callum wilson兩個月唔出得
找卡數呢鋪仆街了

咩事
仲有卡路爾 祖連頓

hamstring拉傷咗
其實佢都好慘
係般尼茅夫嗰陣左膝已經傷過兩次
而家又受傷

同埋嗰兩條友加埋先入得嗰兩球
wilson已經入咗10球

我係一個壞左既人

英超e kids

笑死

叫雞黎?

唔緊要啦 有willock

識做波有撚用咩
前面唔識入咪又係嘥氣

你有咩錯覺諾哥識造波
佢係識入波唔識造波喎

聖人模式？

近期到護級邊緣先搞啲咁嘅嘢

如果找卡數降班嘅話
呢次受傷就真係關鍵

沒封沒事兒

係

祝各阿狗新年快樂

阿狗手足身體健康牛年一定牛牙搵多d錢上岸

阿狗手足恭喜發財

雲加

Ap手足新年快樂 股票賭波都贏多啲

牛年一定牛

祝各位牛年一定牛

同埋大家早日出pool

唔剃鬚成隻烏咀狗咁

剃左都係

新年快樂

你偽毒唔使啦

佢肯定去咗啲女同學屋企拜年

新年流流仲上嚟撚手足

借啲2幫女同學開年

[有片］火炭警車讓路 俾非法賽車 同煙花車

暴走族

大家咁話啦

好波

後日去邊到食囡囡

HG

小心又封區走唔到

年初七前應該安全？

好似到初四咋

祝阿狗手足牛年興旺
賺到金牛滿屋

又回升

返公司ot啦迷雲狗

又可以攞罐頭、口罩

你就fatfat啦

提提大家唔好玩bee coin
垃圾黎

各位炒股賭波手足贏到開巷
樓主學業進步

啱啱落去賣嘢食 D看更睬都唔睬我

幫囡囡買？

禾同Bona撐檯腳

我啱啱落去買餸都已經畀番看更纏住比利是

唔要EXY啦?

你結咗婚咩？

D看更見我細蚊仔冇利是唔理我 我記咗落小氣簿到

Exy唔會介意我去搵其他妹妹仔嘅

阿記手足 新年快樂 牛年搵多啲

不如俾件12號俾廢拿啦
而家好似樣

而家先見到 多謝牙詩詩

識食到

嗰啲看更乜人都要利是

攝封文匯報俾佢算啦

會認得 除非用公廁利是封

各位好！！！

聽日去朋友屋企，但係啲茶記全部唔開，都唔知食乜好

逗返佢利是

買啲午餐肉公仔麵

西布朗 錫菲聯都霸左2個位
驚西咩

咁多位！恭喜發財！

恩熙(伊巴)

晏就落街個保安唔開門比我...

尋晚番屋企唔開門比我 又可以派少一封利是

愛蛇

有冇人可以課半個月人工比我

咁癲

富臨都降硬la

仲有機嘅

Btw今季護級冇以前咁緊湊
季中就拉開

拿狗很牛

澳假角大派錢

我要睇leah呀

大快活

食金拱門啦

扭扭薯條

party哥黎阿仙奴繼承diaby

邊場主場邊場作客

Uefa has confirmed that our Europa League last-32 home leg against Benfica will be played at Stadio Georgios Karaiskakis in Athens.

呢到手畜一定有份

咁能遠
主場作客真係無乜分別

都唔明中立場分主客入球做咩

咪就係 中立場都有主客入球都奇撚怪
2場總入球和波咪加時12碼囉
真係痴線
又唔係真主場

如果中立場我覺得應該一場過好d

轉播費問題呀
咁兩場過咪無作客入球優惠咪算

冇Partey同Tierney仲會輸多幾場？

奧林比阿goals主場

果場牙達執教無耐唔計啦

下年會係下年會係呢個intro見到阿仙奴

無派對點守leeds

鳩噏都有個譜啦你老母
係要人開你年 成撚日話降班 降柒左班未呀屌你老母

又係圾出場表演時間

覺得會出奧狗
打鏝式433

兩場中立場

星期日幾點波？
又要起身pin陣

12:30

情人節你pin條毛咩 屌完女你就訓撚左啦

=_=

Leeds好似都唔係full team?

牙圾會挺身而出

C8 有無機上下

呢件應該完季就躝得

如佢所願返貝迪斯吧

一新年就開年

尋晚公海果個post都開左年啦

鬧人同比人鬧唔同架嘛
btw今日我戒粗口，暫時都未破戒

躝未

你好狠毒

payme行乞眾生相

有冇手足payme派利是俾小妹

真係有人咁做
我有個朋友嘅朋友都係咁，仲要pm佢比二維碼
我都唔明做到自己咁cheap做乜，仲要人地都未結婚，比咩利事呢

做女仔真好

睇埋佢個樣你會覺得更加好

我都有好多fd喺ig po
仲要佢地唔係咩kol 唔明咩心態

乞衣囉

放QRcode上story即係開聲問人拎利是無咩分別
衰過啲看更

香港地啲女人有閪就搵到錢
你見連中大email都有人課金都知

早幾日波台個po都係啦
豬到仆街都有人課金

20蚊個個應該要開名la diu

唔好 我黎

原來收嗲狗有份做愛回家

有無課俾email

email肥過隻豬 點課得落手

why金章安唔識傷

我唔忍啦 屌你老母

仆街啦屌

阿仙奴歐霸32強次回合移師雅典起「菲」

【Now Sports】由於英國政府實施有限度入境，阿仙奴和賓菲加都無法在各自的主場進行歐霸32強的賽事，槍手確認主場一戰將移師到奧林比亞高斯主場舉行。
阿仙奴對賓菲加的歐霸32強次回合賽事，原定於酋長球場舉行，早於12月的時候更允許2000名球迷入場觀看賽事。不過英國疫情轉趨嚴峻，當地政府實施嚴格的入境限制，因此兩隊都無法在各自的主場進行比賽。

阿仙奴於周五宣佈，次回合賽事將改在希臘的卡雷斯卡基斯球場舉行，而首回合作客賓菲加的賽事就會在意大利羅馬奧林匹克球場進行。即使是次32強並非在雙方球會的主場進行，但歐洲足協確認仍然會有作客入球優惠。

過往阿仙奴在卡雷斯卡基斯球場曾出戰過兩場比賽，並同樣凱旋而歸。2015年，阿仙奴在歐聯小組賽作客奧林比亞高斯，憑基奧特大演帽子戲法，以3:0擊敗對手；去季，阿仙奴就在歐霸32強遇上奧林比亞高斯，槍手首回合造訪卡雷斯卡基斯球場就以1:0勝出，不過次回合返回主場就被奧林比亞高斯在總比數追成2:2平手，結果該支希臘班霸憑作客入球優惠將槍手淘汰出局。似乎卡雷斯卡基斯球場在歐霸賽場上，比起酋長球場更旺阿仙奴。

圖片來源 : ©AFP

突然覺得佢好慘

Arteta on whether Balogun will leave at the end of the season: 'No, I’m still very positive that Flo is going to stay with us and it’s what we’re trying to do as a club, and it’s what I’m trying to do as a manager. As far as I know from last week, the player wants to be here

屋企樓下原本有個好Nice嘅保安
平時會幫手開門幫手襟埋loft
但呢幾日反而消失咗

可能太好人 讓哂啲新年更比同事

依啲遲啲再比封佢囉

佢應得架

依件係要冚家鏟

出多d佢啦

其實我睇番佢車仔入波片 大部分都係死球或者係反擊.. 打陣地戰派牌配合似乎唔啱佢

我覺得踢波唔啱佢

呀！！好想念藍斯呀！

第一日已經收咗千零蚊利是
大家收穫又如何

200

老豆老母

我隱青

仲咁既樣？
千零蚊咁多

收咗未拆 可能都有千零
但係年初一唔係唔拆得㗎咩

靜雞雞望咗一下
都冇人見到

因為我鍾意用呢個樣

唔計阿爸阿媽係0....

慘

有無人派利是比我

我都係
不過遲啲開工可能會有啲嘅

理性d啦你

你嗰邊冇人派?

我想你派比我多啲

我上年d利是錢都未洗

屌Tesla穿埋800蚊

2021-2022賽季阿仙奴三套球衣設計流出

準備入場了

似英冠波衫

黃色唔得

「賽前（不利）消息」

Arteta賽前記者會：
1）本來認為Thomas Partey的傷勢並不嚴重，但經掃描後發現比預想中壞，他對此感到很不安，‘devastated’ !

2）Tierney還未回歸訓練，膝部有些問題，仍需觀察增加負荷後膝蓋的反應！

（編按）要徹底找出Thomas Partey的傷患源頭，不想一直將責任全部指向球隊幕後人員，老實說，球員本人過去在競爭激烈的馬體會是如何保持高強度、好狀態？這個我們並不知道......事情未必只是來到英格蘭才受傷那麼簡單...當然希望只是想多了！

至於Tierney方面，從他在賽場上來回奔襲的要求，本來就負荷極大，有否稍超出了身體所能承受？特別是那些高速急停，加上碰撞，但若非如此，單憑技藝，又未必去到我們所見般出色。無論如有，寄望盡快康復！

同時，Arteta仍對巴洛貢留隊保持積極樂觀的態度。

Man Kit@傑出阿仙奴 ------------------------------------------ 我哋已有MeWe page & MeWe group喇 Group: : press conference live: Mikel Arteta on Partey, Tierney, Pepe, online abuse and Leeds

party會唔會做大手術？

件作客

文員部多2名大將

唔好最後發現係排雲掌累事

暗星條死藍絲學人開mewe

佢幾時完約？
等佢返黎

馬會派比你

上一季又係呢啲時候流出
最後全部都唔中

不過過咗今年主場嗰件波衫
睇返普通設計又好似好單調咁返唔到轉頭

聽晚有咩心水
我都想逗吓馬會利是

我唔賭波，答你唔到

呢啲人先要包封正常利是俾佢
要鼓勵呢種不求回報既好心

可能人地揀放假呢

今日馬會封左1千角大比我

rich

禮拜日嗰場馬會唔會玩
可能係賺大錢嘅好機會

20蚊電腦飛3t舖草皮算啦
中咪贏大錢 唔中咪做下善事 為贏其他大錢儲下分數

第三件型棍到
係出呢隻色丁到爆

反而想佢出返呢隻色

唉新一年個個偽毒去晒屌女開年

太陽報獨家：

阿仙奴接近以2000萬鎊簽下士砵亭18歲葡萄牙妖鋒 Tiago Tomas 。

踢法似邊個？

咁撚樣衰

樣衰到 痴撚線
成個復活節島個石像咁

鏡報 + 電訊報：

利華古遜、史特加和雷恩都準備在夏天給阿仙奴小將巴露根提供一份誘人的合同，以引誘他自由身加盟，屆時他們只需要向阿仙奴支付一小筆補償金。球員本人渴望在阿仙奴獲得更多的出場機會，但奧巴美羊、 拿卡錫迪 和 尼基迪亞的順位都在他身前，阿迪達不大可能給他想要的出場時間。

入好多頭鎚
見到啲埋門好差
有下單刀射出界

講到尾咪又係錢作怪

貢都要20m -,-

Home

千二蚊，得父母利事

每日體育報：

皇家馬德里已決定在夏窗出售塞巴路斯，他們希望從該球員身上最少得到2500萬歐。

阿仙奴會唔會落搭

要頭鎚好，我地都有慕拿

15m就會考慮下

其實真係好廢

好撚樣衰 不了
寧願要隻黑鳩妖人Jonathan david

其實睇睇下有啲似訓練衫

三四線不知名球然-.-

得幾舊

人未到已經有名

我話今年實收會少咗利事，佢地又會比少咗出去，不如我同家姐個兩封加碼平衡返啦，跟住我媽子答應咗

富二代

似38

復活節島石像不知幾靚仔

富二代就唔會care封利事幾錢啦

懷疑老婆清啲利事都係5位數起跳

你講緊巴丁？

學人留鬚

但係髮型唔多掂

咪撚搞

慳返買其他人好過

25M 又買得過啵

李城ig個admin好正

C8？留返買奧迪加特好過啦........

18歲個樣仲老過達叔

法國《隊報》評選出 全球最佳年輕球員Best 50名單（2001年或以後出生），Saka排名第8，馬丁內利排名第33。

EA公佈 《FIFA21 未來之星》Team 2 球員名單，Saka 入選。

Greenwood高過saka

saka係張圖係第9，段野寫第8

摸鳩鳩04年

一夠16歲就俾佢出
幾年前已經吹到新球王咁

有個好有錢既大陸土豪親戚年年都封5000比我 今年拎唔到蝕左

卡馬雲加第二

祝各位開個好年

去拜年

原來手足你奶共

拎人民幣但洗港紙先係最識玩

同綠帽子一齊上大灣區啦

叫佢微信支付封紅包

無加佢好友

今年你間廠生意如何

今年工廠妹質素如何

無夏蘭特同麥巴比嘅

唔計廢老

不太好 剩係夠食飯
屋企人諗住搵人接左佢

阿狗各社交媒體都開始多迷馬出聲叫重用馬里

反中亂港份子收皮啦
唔當自己係中國人又想收利事

收到封咁嘅Email

一定啪啪聲

Upxxxxx去左拜 42m

又屈

一年前講緊90m

豬你都劏

唔色食

影衰哂E字頭會然

温書la柒頭
一陣入含大就真係衰la

佢做中大email師弟

含大多女

一嚟武肺，二嚟又抬價想賣高d

暴大

語重心長

迷基喺工業學院畢業

新年我哋班細要比阿po長輩照下肺

我負責照你地班細

i大

你知就好

咁當我冇講過
祝EXY入含大食晒d女la

送都唔要

L'Equipe have ranked the best 50 young players – born in 2001 or later – in world football. Saka came 9th.

Saka過多幾年會賣到幾多錢

10億起跳走唔甩

唉好驚又亂咁買賣啲人

費倫Özil到了

等睇免費送走

賣去車曼利

go曼城啦diu
史達寧saka一左一右

上年都叫有兩個盃既
但真係唔明點解會有後生阿迷
利曼車應該最多

後生阿迷都係受爺爺感召

黃店盤菜單野真係好x柒
又冇責任感
講真賺錢，個個都想賺，
但冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
依家比d藍絲fb恥笑

扮咩你咪出po恥笑果個

太多借社運cap水食人血饅頭
成本mark up成幾百% 幾千%都有人要

嗱 ,証據呢 唔好新年屈人wo

果盤野真係真心

食盤菜堅貴，學你老死toda9食金拱門咪算

真係唔鍾意食盆菜 但屋企每年都叫

魚蛋咖喱卷都可以盤菜？

佢個腩好心就咪食金拱門la

最近買左個藍店茶木盤菜
飽到好似有身紀咁
300幾400就飽到頂肚
唔明點解要幫襯人血初見

u黃到金 都食藍店

買完先知茶木係藍牙

茶木 係咪富臨ga

買完發現原來係太興集團
見佢台灣野以為係無立場 伏撚左

訂左今晚瓏門
希望唔好出事

佢9成又9up條友又打rugby 又踢波又屌女

到時出食評

我？？？

幾錢

Zaha: Taking knee every week and wearing BLM shirts is ‘degrading’

鏟蛇愛將咁勇武

初見咁多魚蛋算不算是向天琦致敬？

係你先諗到

老婆清返咗嚟香港？

明明以前係牛屎佬先食嘅嘢

依家個個貪方便個個叫

我地黃圈唔好成日批評，諗多啲讚賞

唔知肉酸果班人個腦都係有事

一排啦

新春 J 圖分享

禾10後迷愛

無燒賣啦掛

件件都好醜樣喎

應該冇未食到落底

奧迪加ok la

Saka 好正

頭場李城盤

O狗我屌

燒賣呢

利狗出04中堅

我啱啱食果間冇燒賣

燒賣好矜貴

呢件黑妹

都係供應商既錯

收嗲狗愛將幾上鏡

麥迪臣
佢啱啱用廣東話講恭喜發財

因為nowtv代表既係香港去訪問佢
用廣東話都正常

拜狗都辱華

點解

初見朱古力賣到咁平點圍皮的？

笑死

佢po咗個新年快樂但係加咗台灣旗

對攻幾好睇

李vs猁好好睇

有無link

19年同21年都辱

插水插到咁
猁：dirty work
屌你老母十二碼聯

猁咁快換人

用錯人

米拿似傷 直入更衣室

猁啲攻勢kickkick下

猁狗又傷一件
係咪好似鳩普多狗最後一年咁
操傷晒啲人跟住收皮

今年無前4 佢地沙拿文尼會唔會走
真走既話可能星散

你係抵啦
Foul 幾次先黃牌

無買角大就瘋狂刷角 屌你老母咩

舒米高勁撚到

好似第一個英超球員連續100場正選

又勁又唔傷

呢幾年佢地捧既杯夠佢地j多十年

所以爺爺個金盃我地都仲j緊

咁又歐聯又英超又真係好J過我地D飛機盃既

快啲炒廢中啦

班尼斯

Ndidi好勁
下年過黎搭住party

係 買得過

下年中場
Party Ndidi
Bissouma

又黑又硬

Vardy..

嘥哂

楣都爛

當年買唔到華dee真係可惜

屌你仲要打埋格

又嘥左個機會

Vardy

力造半和

華dee都幾難mark

李城。。哂左3個機會

又唔入

華迪中左幾球柱
書咪膠救費明奴個球又係嘩一聲

神秘力量陣間又贏

可唔可以將Auba當Vardy咁用

條友仲要冇控制飲食果d

我淨係知佢無黎阿
應該係佢人生最佳既決定🤣

冇佢咁靈活好撞

條友仲要食咵好多年煙

羊全盛係多仔都係咁踢
不過而家做唔到機會比前鋒咁

今日now有喜般

當年唔黎

成個陣同李城都好似
不如直接請渣土教算啦

屌你老母 聽日又要縮返落老母閪

又sub

已續五年約

無計
掃波又唔夠干蛇掃
攻又唔夠其他中場勁
意甲最岩佢

點解不體會得6個sub咁少

傷左之後對抗性差左

迷拿個po有玩具玩

好悶場波

猁真係陷入咗主攻陷阱

入波了沙拿

世界波

又係sala

屌即刻入

李城針

上半場已經好多斬上去斬比痢
抵撚死啦

想屌個主勝
點知停左買
好彩買唔切

傳得幾好廢綿玩咁多次後腳終於有用

-6姐

李城隻右閘廢到

得個守 進攻幫唔到手

替工黎

平時真是田正選

出Ox了

12碼

VAR

踩界就12碼啦屌

屌 罰球

冇12m

No Penalty

咁都冇十二碼

1:1

又炸

1-1!!!!

屌

照樣搞掂

Offside

屌 又係隻右閘

OFFSIDE

神秘力量

傻仔多腳

無越

伸隻腳出嚟 仲要掂唔到

Goal

無炸 追和

入了!!!!!

Var

屌你 英超真係

1-1

抵撚死

無12碼都照追和

啲球證又廢 var又廢

屌你個閪勁難睇

幾經典呢下
俾人吹走咗個十二碼但罰球照入

李城又要空難了

派膠

Vardy!!!!!

VAR真係合法黑哨

李城贏埋

反cup

李城反杯

發生咩事

猁狗

艾利臣

Allison

笑撚死

笑撚到

Jm9

屌你老母臭閪我睇緊嗰個係艾歷臣沖出嚟嗰下斷鳩左

S

睇左陣都唔知點解係onside

一秒天堂一秒地獄

下盤手足gel得未

屌你老母臭閪啱啱Miss咗入波嗰刻

高普死完老母之後好似無贏過

笑撚到仆街

高普初四咁樣

AB

艾利臣又派膠

Alisson錯啦
出乜鬼

2-1

艾利臣好快變下個米奴列卡利奧斯

撞鳩個龍

Leno 柒啲定Allison

艾利臣上場對鏝城派兩次膠
今場再派

笑到

我仲諗緊點onside

已經又入多粒

vardy好球

咁都入唔到 屌你老母

爭啲3:1

艾歷臣 神救 咩玩法

屌咁都救到

猁

咁都唔入

Allison 柒一百萬倍啦

你係咪睇紅球

肯撚定alissson

呢下又神救返

蘭奴係無因為咁輸波

咁都救到

大超

3:1

3-1

3:1
條後防 輸完第二球散灑

李城贏咗係咪上榜首

真係3-1

恭喜晒

陳公公喺隔離啞撚咗

買咗和主

尼迪迪

渣士:10分鐘三粒輕鬆

要嚟嘅始終要嚟

等我買埋下一隊先嘛

Alisson派完膠之後
成隊散晒

安迪迪真係好勁

有無人睇住猁沉 比人反cup好爽

應該輸多場4:1

下年我地既人

唔係
曼城50分

隻kabak 明明踢得咁垃圾都買返嚟

簽04個廢物中堅好似執到寶咁

真 世梅屌打

堆中前場都好勁

真

好擔心艾歷臣既精神狀況

係04都係德乙料
啲猁當寶
有世梅唔買 買卡巴

Barnes 蔗汁價錢燒鵝味道

撚線原本輸緊波變咗拉開比數

細梅走到係咪要多謝痢

條友數據係對垃圾波都係最廢嗰個

gel得

Barnes上半場有球斬得幾靚
下半場入埋波

留意到25仔一出黎就輸番3球

我擔心佢要空難多啲

唔簽細梅既下場

勁到

好搵唔搵搵04後防番黎

條友寧寧舍舍唔裝越位又唔跟

自從100分hea踢想轉會去猁就好憎猁

黑左球12碼都輸

艾歷臣既精神狀況點都差唔過Karius

真 27埸不勝都買返嚟

有潛力

有嘅係未來

有世梅唔要要個垃圾04中堅

搵我地坦打中堅好過啦

世梅仲好啦，弱撚智利狗

咪bin
追和左買到
係汁唔切60幾倍個轉

見啲外國猁 成日打飛機又話咩20歲 又話好多潛力

揼春未

師兄下場買咩

下體會又諗住賣分
睇款似00完場

Ndidi 泰尼文斯
麥迪臣
Happy班尼斯 vardy
好勁

囉囉哥

一冇咗隻垃圾 有坦第一場已經贏波

佢賭神黎

阿仙奴式犯錯

On9李城儲下儲下今季又爭冠

下盤真係易贏到

哭波喪未

細梅papa任你揀都唔要 抵啦

永昌官無出鏟蛇買下盤啦

唔會啦 打多兩場仲落後四分

李狗升到第二

Under同mendy又勁
後防仲有真士田 芳芬拿

你勁激動

艾利臣柒啲定冰廢柒啲

有無4:1

有冇搞錯呀你咁都笑得出

哥狗又係勁
上季見佢買簡些路水水地
估唔到攻個時搵佢拉去中場

似3:2贏面子球

笑4人

鳩簽抵死啦

高普賽後訪問點算

阿仙奴式崩盤

佢痛哭緊

屌記者 屌賽程 屌電視台

下體有無買
轉link睇下下體

高普炒得啦

猁賣走100分未

下體上盤輸硬
似無波入 下體成日賣分

電視台點屌

Welcome to Arsenal?

請佢返嚟做牙達助手

黑氣石

人渣士好勁

原來30歲都未到

屌個痢狗旁述靜撚到

屌過啦 好似話因為要滿足轉播 安排賽程好密 搞到球員傷 好似咁上下

堅？

皮里拉正到

李城D閘咪又係傷灑

下體後備無制㩒有隱憂

呢個似屌足總多d

真利

下體領先一球
買唔買和好

哥狗好鍾意閘位拉入中路踢

猁遲兩日有可能跌落第七
真係諗都冇諗過

之前我睇Facebook啲翻譯片有講

最後個幾分鐘無出過聲
完場先總結賽果

GOAL左了 0:1

曼城今晚可能都落馬

你要補飛先買

On9 llorente又靚仔又好波

今晚似和波
未必輸 哥狗應該和波都無所謂
打少幾場

1:1 NBA

好心阿狗唔夠料就應該踢李城咁樣嘅足球啦

買唔切 屌

話左下體狗賣分

上季贏盃咪咁踢
呢到啲手足一面倒屌踢得唔好睇 唔似阿狗
而家又話要踢防反

車追到爭一分

達狗過去教利 高普過黎教阿

之前牙叔都打過

今日似下盤日

隻新中堅廢到

第三球慢到笑

仲雲加年代咩

曼城撻返著好難估，鳩買大波膽有得諗

話左曹sir有計....5場不敗了（4w1d)

下場出英冠中堅

下體狗被逼和

Thiago吹撚大晒
同c8差唔多

利隨時無歐聯踢

屌你老母 施蒙尼又賣分

連輸三埸

佢啲tackle廢到
成個人衝埋去

我地靠歐霸踢歐聯 佢地下季踢歐霸

我阿球員用黎吸傷就好
出黎正on9

40m

我地都買左個50m吸傷

派對又走場

1:2 下體會

下體-6入

而家補返2:2先 屌佢全家

細梅肯定追到飛鏟

會唔會輸pen另計

歐聯決賽個陣已經覺得佢畀人吹太大
一直覺得甘美治其實先係進攻重點

佢其實有d似奧燒果種純技術形天才球員

世梅其實都幾快 係成日跳掣
拎幾m買世梅好過買降班中堅啦
世梅都起碼叫拎過好多盃

其實細梅制空力都幾強
雖然唔高 但係跳得幾高

其實係 上季牙達執返佢個腦
高普又要慳住銀包唔買佢 抵佢啦

今晚贏錢 決定買返隻2k21獎勵下自己

人哋隻卡巴有嘅係未來

咁撚鈍 有排爆
我地有papa世梅唔買 買隻卡巴 抵柒佢地死啦

小心比人咬

未到11點
儲緊氣
初三赤口會好力啲

愛華頓個高美斯仲勁

笑ching公海守護神未驚過

25?

張圖我無左 仲有無張圖

佢未收開工利是

般尼呢場都係買角算
盤真係無乜信心買呢場
一邊無沙夏 一邊唔識入波
角好似兩隊都會刷

老老豆豆 佢贏個啲都唔係硬野

贏熱狗都係靠12碼

整多2c

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game.

蜜月期都j
達狗嗰陣贏晒鏝猁軌添啦

唔似馬里既話等輸

留力歐霸好過啦

日本地震

福島

個核電廠

我老婆話福島而家夠養哥斯拉了

赤口我屌哂大家老母

般尼

下盤

payme

熱狗場波似下盤贏半
照買定下盤先

曼城讓太深，我都買下盤算

半大

般尼盤收得錢
度定下場

精公 垃圾到

冇沙夏=垃圾

比般尼圍著屌

嘩沖完個涼出嚟般狗2-0

Arsenal learn asking price for Ceballos

Arsenal loanee Dani Ceballos will cost around £22 million ($30m) to prise from Real Madrid's clutches, reports La Razon.

英超真係場閪場下盤
聽晚都應該起碼3場下盤

快啲躝
唔要何妖

不了

何妖炸咗fa 先啦

Gabriel Martinelli on doing his first English interview

牙燒有正選
睇土超了

學得幾好

般尼反底

3蛋

雲安荷治

李城

其實ceballos做錯乜呢到個個都想佢躝

減人工過嚟做後備算啦

佢仲排得後過埃及
留錢買其他位算

成日同隊友不和？但又唔係話好好波

諾域治又贏
保安又有助攻

迷拿就嚟開到2

陪佢玩咗個幾兩個鐘 玩到攰了

格衰

個腦又慢鐘意中圈自轉

抄我地

抄我
之前屌意大利tap in狗

邊個

季初大家都好想佢留
依家就想去躝

Fab

迷拿開新po未

有茅人睇緊 殺痢巴 vs PSG

PSG衫很醜

即係死都要cool波既藍斯

狀態好嘅話真係踢到卡叔咁
又中場帶到波 又有防守

no zaha no party

咁就角大
易撚到

學臣果樣好慘

愛蛇又贏

老野

希望今晚全下盤 訓先 聽朝對答案

Dinos Mavropanos vs Hertha Berlin:

100% aerial duels won (4/4)
87 touches
10 tackles
5 interceptions
3 clearances

細爆冇表現

下季馬里+馬伕
雙馬陣

哈化真係好廢
入果球-6到

仲記得馬伕地標戰勁撚到

係 又硬又快 不過果陣腳下功夫差
而家好似有長波添
希望下季返黎可以爭下出場時間
隻多嘴狗賣走佢算啦 用馬伕好過 起碼humble好多

可惜太多傷

佢同浩狗輪換夠做啦
左邊馬里+包皮
希望牙達聽到

唔睇哥狗大戰摩狗？

唔睇啦 實悶
摩狗波

Tactical reason

想睇摩狗哭波喪樣

終於唔係根度簡射pen

差啲救到

救到再入

差啲又炒12碼

玻璃真係死症嚟佢好好潛質

以為lamela呢腳已經癲
點知球證仲癲 咁狼都無事

04場波有我廠兩大猛將冇人講？

場波悶到

呢條賤種頭先掃鳩耶穌個頭都無事

球證同FA淨係識迫害我廠架咋

隻林狗好似控制唔到自己咁

熱利柒到停唔到但仲lead住我地

祖雲今季都幾廢下

10 tackles...咩料

上訴完應該會針得更加勁

曼城今季都係咁 三分行先

話咁快就打歐霸
希望打好啲同咪撚出安

啱啱冇睇
呢條友又玩啲咩蠱惑

你唔比機會佢佢點反底

比個12碼殺死比賽
雖然判得啱

屌 比左半季得第一場好波

雙腳飛鏟

勁撚到....

熱狗啲移動雪糕筒嚟?

丁力同根度簡勁到

暫時咁樣比史達寧鏟入禁區

京多安又入

你講咩唔明

禁區入面任扭都冇人搶到

iPhone語音輸入真係垃圾
我想講係痴線

熱狗好廢就真

今年睇怕都係光頭佬嘅天下

根度簡不如轉打前鋒啦

葡哥會比佢點撚法

仲係騎住我哋

輸咗個12碼邊敢亂出腳
縮得太入了
摩佬仲要換走埋lucas
佢都帶咗幾下反擊出黎，都唔明做咩換走

無招出捱打

點知黃都無

佢咁樣換位先勁
啲人周圍走，無定位
對手好易被人拉走
同埋咁講我覺得加比爾表現好啲

換走盧卡斯都唔換隻不死人走

原來鏝12碼個陣 ederson有走過去話想射

特登行前去問

不死人留嚟輸波打人個陣用

咁我寧願換拳王

筋道揀手下留情

筋道揀突然發咗顛

拳王再咁雪法 遲下真係要轉職打拳

不如呢場波60分鐘完場啦
啲人都hea啦開始

無板斧 成埸波前埸HOLD都HOLD唔到個波 幾腳就失 返屋企LA熱狗

拳王

悶到講廢物
話你呀熱狗

熱狗無力撲
被鏝撚狗咁撚
丁力話過就過
打條撚咩

3:0

隻不死狗終於拎牌

邊個入

根度簡真係食咗春藥

根度簡 著左火

根先生

勁撚過耶穌

Gundogan勁到傻

接實打反擊
攞落嚟果下靚
仲要黎個靚 cup

大佬佢又入
差唔多場場都入

根度簡球王咁

撚到山齊士訓低

依件不嬲廢阿路傷咁耐都冇乜表現

根度簡傷撚埋

又諗返起柒公456
十年未

拉傷

-.-啱啱先吹奏完

屌 玩野咩
哥迪奧拿喊出黎

炒返熱狗6球先啦

根度簡 cam cm cdm 打晒

係ST

根度簡仲勁過kdb

好彩鏝城大把人
後備都夠屌打我阿

Leno可唔可以練到艾達巨種長傳

阿古路有冇機會上

踢撚死孫狗就啱啦

巴爾呢下咁勁

巴爾

傳到我地都冇邊個接到 接到都控到離哂腳

熱刺係咪會買斷

唔知點解我會諗起韋利安

點會 摩佬對佢不滿

猁輸特城

熱今場真係好雪糕筒
雞蟲科登都可以踢到練波咁

咪玩啦

差啲4球

摩狗教到防守咁屎

鏝前面三條友輪流玩弄雪糕筒

成場波好唔順
係咁吹停

要不是馬天,維拉...
比人射廿幾腳都仲拎到1分

個數據慘到

場場都有神救

20m 抵撚到呢

今季可唔五可過番熱次頭

佢最問題係好多傷

曼城勁撚到

真毒留名

根度簡大爆發

早！

今晚如果列斯聯都嬴唔到
就唔洗再咁多FF

今季又哥狗贏

廢龍勁到

用蘭奴換返廢龍算

人哋 av 點會肯

又讚廢龍 小心比人咬

岩岩睇精華 兩球都左腳
達狗都幾勁 有哥狗既一半（20隊排第11 vs 第1）

世梅clean sheet

仲諗住摩佬輸一球算 點知都係比哥狗贏盤 廢到
牙達都係作客輸一球

你隻爛袋利物浦守護神我屌你老母
成日心戰 因住爛埋賓周 屌你老母

羊件風褸邊度有得買？

官網都唔覺有 定我走上漏眼

今晚屌完女再睇牙達炒列斯456

達狗守護神 牛年繼續牛

睇死你隻利物浦守護神今晚又去屌女唔睇波

聽日唔洗返工 屌完女唔累應該會睇

應該係呢件，如果無睇錯

呢度有冇真毒留守？

我廠幫廢龍打返起狀態

咩工初四唔駛返工咁荀

補假紅日呀

屌你

我好耐無返工 無紅日呢個概念好耐

今晚又係時候捉邊啲偽毒屌女屌到唔睇波

12點半應該一堆偽毒去晒扑嘢

英文狗一定係

今晚場波時間終於正常

主場出擊

條女上你屋企?

怕自爆唔答

佢上條女屋企

佢話主場出擊

阿仙奴=my home

笑清有女

迷愛的手足都會有女

承你貴言

今日贏完馬再贏波 贏多啲錢就有女

真心係幾勁

晏菲路先係

牙達繼承爺爺遺志，做英超華佗

五毛狗又搞事

初三赤口係咪要內戰

事實黎，佢陳晚哭喪咁款

屌跑第二

我地個個去哂屌女唔得閒

屌，有華哥我地衝左冠

我地迷廢唔會主動搞事 希望唔好單單打打

個記者問得幾好, 同埋雲加真係好幽默

牠正能樣嚟 日日叫春冇女
情人節就唔見人

今晚點名

唔怪得今日冇人

有個勁D既都唔要，仲話咁唔通唔要個買翻黎但係廢D果個咩，唔買都買左，唔用就晒錢。
咁又係，我地阿狗都襯唔起有一線球員，用爛奴呢D就夠晒。又唔會話無歐洲賽踢又話要走

我地怪錯爺爺了

又撩，ok
我只係想講呢兩位門將既水平差距充其量只係B+同埋B之間，無論支持邊一個都好，硬要講到自己唔中意果個廢過另一個好多就太肉酸啦

點名

情人節真毒點名
1.醉赤b

咁早點有咩22

咁夜晚再點囉

藍可兒事件究竟係自殺定他殺

思覺失調好似係

即係自殺

思覺失調點樣跳落個水缸到再關埋蓋

睇完Netflix套藍可兒終於肯定佢同我同一種病

問題係 水缸果個蓋 唔係掀開 要成個拎起
咁點樣冚返埋同埋當時應該水位唔足以佢自己冚返埋個蓋
所以先係個疑點 似鬼故多過痴線

依單九成牠殺啦
有咩可能自殺

會唔會係啲員工過左好耐先發現無冚埋先冚返
唔知入面有屍

今晚擇名

成條屍係入面
無啦啦水缸個蓋開左應該會睇下
同埋死屍有味的 唔信去聞下 認真

似鬼故

咩味

偽毒想點定名扮晒蟹

見到個肥毒拖住靚女 公平咩

屍味囉屌 點形容你聽好
你去聞下就知

你見到我?

開定po做poba先

點解！？！？

肥毒有咩問題

得20頭你大叔

1001

開左post

咁快1001

因為做左poba

1001中6仔